諗唔明點解關馬鐵三個站

觀塘站 - 多人返工
旺角站 - 旺區
將軍澳站、坑口站 - 依賴鐵路
車公廟站、沙田圍站、石門站 - 正常私樓公屋區屋區，但點解關

食屎啦又戒嚴